今年肥賓率領紐記吊打痢為暴報仇

立貼為證

屌！仲未柒夠咩？

肥賓做埋英超11月最佳領隊 我唔信贏唔到件gopro